想問下關於big 4係final year請人既問題

唔好意思打攪曬大家
不過我想問下大家既睇法

我而家讀緊Year 3既Accountancy
因為屋企既原因所以Year 2無去apply exchange 好彩間U好好俾我係Year 3可以再apply一次 如果成功既話Final Year Sem 1就可以起程

但係Final Year既Sem 1咁岩撞正左Big 4請freshgrade既時間 我果陣唔會係香港所以唔會去到佢地既recruitment booth

因為我上網都搵唔到我呢個case
所以我想問下係big 4做緊既朋友可唔可以同我分享一下我應該點做..?有無野要準備架?要拎offer係咪只有果段時間?

太過無知對唔住

推

係會好蝕抵
Big 4大部分local student recruitment時間係9月至11月
你好彩嘅話，佢應該會group埋你去overseas student果堆12月interview，但到時佢已經請咗好多人

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

好似有late admission 好似仲可以同 之前請d人一齊升職

但唔清楚會唔會少位d難入d

(好似係 道聽途說
非會計界人士）